HKTV最終都屈服要係TVB落廣告

重要搵DO Do 做代言人
HKTV唔係捧紅左唔少藝人既咩
王維基打唔贏TVB之餘重要送錢俾TVB

落左成幾個月啦

佢由始至終都係一個商家佬，真係同你講心咩
自從佢選立法會已經對佢無曬好感

最後大家都係睇TVB

香港多得呢班仆街商家佬同埋呢個邪惡軸心CCTVB重有政府囉，幾代港豬都係咁洗腦洗出嚟，共享港畜榮華啦

奇又奇在tvb會接喎。

明明tvb自己都搞緊「逼逼娼奴」

搞掂個CS 先講

電視已經愈黎愈少人睇

個餅縮左佢仲想加一腳

其實對市民係好事

就恁避禕用CCTVB
就知道TVB 對你黎講系幾咁 重要 神聖 不可侵犯

中國人 冇可能擺脫構建佢地 人生 三觀 既 共產黨
正如
香港人 冇可能擺脫構建佢地 回憶 價值 既 ＴＶＢ

做生意 咩都有得傾ge

我都覺得係掉轉
明明hktv申免費電視台果時
Tvb最小器最有敵意
而家竟然接hktvmall廣告
分明唔夠廣告

知佢完全無威脅
就好似亞視咁
仲敵乜撚意吖
轉稱友台喇

有錢唔通唔賺咩
過一排TVB搞大左逼逼娼奴就好似當年咁玩殘維基

逼逼娼奴係玩電視式網購，唔係咩都有得買

係咪confirm左唔申請免費牌先敢比佢落廣告

tvb不嬲都極小氣

掉返轉睇,支支tvb為錢都要屈服幫hktv賣廣告

HKTV 嘅根本問題並唔係缺乏宣傳
我覺得佢哋班決策層從內都冇面對過公司嘅根本問題
佢哋只係喺啲唔啦更嘅地方求其做啲嘢就算

同759一樣

HKTV都話明唔搞電視淨係搞網購,有乜所謂

所以話 世界有咩問題連登係解決唔到？ 大至國家大事企業經營 小至民生小事 都有一套解決辦法

人地已經唔搞電視都已經唔係對手邊度叫屈服

廣告部可能唔係個死八婆管？

但係tvb又搞個bigdick shop做鳩Hktv

可能係策略之一：有一日或會吞併後者

Failed
TVB每次filter曬ATV咪牌/ATV藝人 + 唔畀香港藝人用廣東話接受本地傳媒訪問

算數啦，大部分香港人都一撚樣，口裏說不身體卻很誠實，邊度有着數咪去邊度囉，嗰啲所謂嘅道義淨係識口講，例如年輕人個頭係facebook笑中國柒屌9中國，轉個頭又走去大陸飲喜茶，邊度有like呃米去做咩囉

咁netvigator, pccw都有喺無線賣廣告啦

HKTV 依家係做網購，有咩問題？邊有話屈服邊個
係連登仔先將骨氣無限放大

貢認真

要錢佢留係hkbn啦

選立法會皆因支共政府所迫

其實對競爭對手殘忍點解會係小器

王維基係商業人

唔通cctvb係慈善家咩

有機會嘅話，兩間野合作都仲得

中了...

有人落廣告送錢俾你駛
你要唔要？

連登仔唔明商業社會運作
歷史上幾多所謂死敵品牌都有合作

更何況兩間野而家都唔係競爭對手

IPHONE同S系列打餐死
但蘋果又會買三叔CPU

鮑起靜攞金像獎個年仆街到

唔比係tvb sell wiki落廣告 ？

做生意邊有永遠敵人

佢只係一個較天真嘅商人，而唔係賺到盡兼奶共嘅商家佬…

電視之戰令佢更明白咩係現實同現今香港情況。

當年98蚊/月 100Mb都好似係佢推行先。網上行仲好似係幾百蚊/月 50Mb(當時啲人普遍用緊20Mb以下)。如果真係講金唔講心我相信佢可以跟其他公司做法甚至學樓上話齋留起香港寬頻已經夠。

選立會已經係其次，因為已經收咗皮。

依家業務無衝突，大家都係搵錢姐

wiki wong本身就係親中派

樓豬諗野調轉曬，tvb冇曬面就真

屌！真係無睇cctvb, 以為淨係77台有

無話屈唔屈服，問題係 HKTV 要擴大客源，而其中最想打入班師奶客，無論點計，最容易的方法係 TVB 、東方同星島。黑貓白貓啫......

屌咪又係講錢
有利潤仲邊個講敵人

5年前話咗
wiki唔搶師奶客根本無得做
靠高連登含得

港視個根本問題就是物流果PART , 雖然一直都存在但未見過佢有想去解決

CS 日日帶老母返工都幾慘

輪佢個ONLINE CS 仲難過asia miles

開頭好易搵到CS,依家排十個鐘都搵唔撚到

same

CS 既流失率好似好高 (唔肯定係排第一, 定第二)

exact7ly, 純粹商業計算，當全香港係一塊餅咁睇，除咗細路同老人家，可以見到hktvmall已經開發咗中高產後生同商業既客源，即係大部份唔睇cctvb嘅人其實唔少已經做咗佢客仔。依家淨返師奶客市場，佢地應該係睇到數據，咁要打嘅話cctvb落廣係其中一個最快嘅方法，想唔承認都唔得

政治上我絕對睇唔起wiki,但商業上佢咁做係無可口非，hktvmall日日蝕50萬，為錢係唔會為咗講骨氣而唔去做可以增加生意嘅方法，包括响cctvb落廣告，否則佢亦都對唔住班股東

都唔係呀
Google 年度香港搜尋排行榜 TVB膠劇都佔左差唔多一半

逼逼channel 個concept 估唔到要而家2018先實行到
呢個實驗以前有線都做過搞左個購物台但係唔成功

HKTV 有咩問題

又話TVB 越來越少人睇
咁點解重要係TVB落廣告

王維基同贏國一樣永遠唔會輸既

又話TVB 越來越少人睇
咁點解要係TVB落廣告

TVB 點冇面
手下敗將俾錢佢買airtime 喎

生意一直有增長
問題係幾時先開始有錢賺先

而家唔係試緊自動執貨系統咩

有線覆蓋辦率唔高
ccvtvb頭炮係肥媽，好撚好賣，成班C9貪佢送好多野

有廣告費點會唔收

人地賣超市廣告, 同bbs 無存在同業務問題
只係未改名咋嘛

唔通唔比百佳, 惠康廣告

do 姐以前曾經同惠康賣廣告個道理一樣

咪咁無知啦

市場競爭，有邊個能夠打底大大台

網上超市賣廣告啫

有一手